Practica 4, consiste en una serie de test que se relaizan sobre los metodos de una clase

Los metodos estan todos realizados, hay 4 metodos que me ayudaron a realizar ya que no sabia como hacerlos, de ellos no he hecho test

de los demas si que hay de 3 a 4 test
